唔撚講以為Eason殺人老母

唔撚講以為藝人喺修女

唔撚講以為連登仔九成喺法官

唔撚講以為𠵱到有瘟瘟

連登大爆炸，一齊死撚哂佢

認同 不過喺乜春

喺同係 亂鳩咁用

唔撚講以為 ____ 殺人老母

成件事用八個字總結：

矯枉過正，小事化大。